郭榮鏗唔使驚DQ, 我地香港勝在仲有一個良好健全既獨立司法系統

上訴吧, 抗爭到底, 真理必勝

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

無錯

兩個人來, 唔好混為一談

推

dq得譴責動議一條路除非有議員被捉走唔夠3份1姐

叫黑警拉人咪得

一1直都可以做啦呢招其實

楊岳橋上連登開po

Over my Dead Body!

又係你條撚樣

根本佢大把招用
只係佢覺得洗唔洗用到咁狠咁解

掉人落街都無人證明到啦

真嫁 依家中共連暗殺議員都未用到

☢核彈！推上熱門！

仲有險可守

做番國民黨當年做既野

睇係公民黨今次覺醒未

見到樓上有班傻仔打飛機